洪卓立啲歌要失戀嗰陣聽先有feel

獻醜 苦行憎

如果洪卓立冇死，今年應該幾多歲

我的獨立時代